今晚晏菲路需要發生咩事，阿仙奴先有機會贏波呢？

爺爺突然現身場邊教路

2&B 回歸怒轟4球

爺爺係晏菲路點樣輸到慣低依然歷歷在目喎

入球比較多一方就會贏

全能到仆街係場邊彈琴打氣

巴打把口好臭，尊重兩個字識唔識寫呀？

緊係食物中毒啦

跣腳，之後奧巴偷波單刀射入

引鳩人揭瘡疤，仲要人尊重

巴貝利出山或者有一線生機

費明奴同文尼因為eye4hk比共狗暗殺

好似都贏唔到

Guendouzi後備

R.I.P.

利記食5張紅